知唔知點解陳奕迅未試過出軌？

因為佢冇第二春

0/10

陳奕迅的確是得一個

🦐🦐

唔得喎

1/10

無奈得黎帶點搞笑

咁鳩巴又有冇出過軌

出櫃

單丸（戀）也是正常

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

馬丁回光

未死得

呢個仲好笑過流主（真係好流）

5/10

單丸王怕醜

單丸也是正常，可惜你太善良

10/10

因為佢心裏面一直有楊千嬅

笑死有聲咁都比你諗到